香港01記者被多名警員狂扑十多下 右臂不能移動

有急救員指，警方當時突然推進，有身穿記者反光衣，掛着香港01記者證的攝記，被3至4名警員撞倒，再以警棍狂扑10多下，直至急救人員衝前救才停手。急救員阿牛稱，「佢係咁嗌記者，都係咁扑」，該名攝記右臂不能移動，攝影機亦已報銷，「應該係斷骨喇」。亦有一名女記者身穿傳媒反光衣、戴着白色寫上AFP（法新社）的頭盔情況下，仍然被警察用警棍打傷，面部嚴重瘀青。當時在場並沒有任何衝擊，但警察突然衝向人群，見人就打。襲擊過後，已有兩名記者遇襲，相機亦不翼而飛。

狗咬狗

算唔算紅底報應

痴線架？自己友都打

算

肯撚定影左唔見得光既野先郁手

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

記你老母

打完人仲偷相機

自己友都打

紅底01都郁，毅進警真係唔識喎

老廉睇黎好快可以再拎光環
好快可以重現以前老廉去狗竇拉狗咁

pish

邊個做專員做呢單野實聲名大噪

紅底01都打真係狗咬狗骨太精彩了

屌你老母 警察痴撚線架？

似係新策略打記者搶相機

其實你知唔知而家廉政公署大部分職員都係曾經做過警察

Push

推

hk01

第二日01咪又係表揚班狗嚴正執法

食左咁多棍 反思完未??

監警會都係警察出身
即係已經變左軍政府

根本依家果班黑警癲過六四班軍人
六四完左就話有國際介入
依家呢班 次次打完人 記者就乜事都冇
痴撚線架

屌你01都打

老廉俾689收咗皮喇deedee

哈，呢D咪等同克警打藍絲咁姐

01直播個時好多野講架bo
做咩依家唔講既

認同
仲可以拎黎做長輩圖

醒目啊，扑到佢半身不遂，佢公司都唔會幫佢出頭，冇成本玩嘢

推！！

強國手段

寧殺錯一千，勿放過一個。殺無赦！

01 前線果D 好多香港後生仔
係總編同老闆先奶共

比人打親個腦啦

轉手拎片番去剪都唔出奇

抵死

監警會有接近一半委員係由淋病委任…

推到全世界知

香港警察毆打外國記者

唔使有期待喇，廉署唔係廉署好耐

白韞六擔任入境事務處處長任內，多次民運人士被拒絕入境事件，包括國殤之柱創作人高志活、民運領袖項小吉；2010年1月，6名神韻成員；同年6月，新民主女神像創作人陳維明；2011年1月尾，前學運領袖王丹[5][6][7][8][9]、吾爾開希和王超華等人申請來訪香港出席支聯會已故主席司徒華的喪禮[10][11]，均被拒絕入境[12]。

白韞六候任廉政專員時不避嫌與正被投訴選舉時作虛假陳述的候任特首梁振英商討新政府政策。人權監察擔心廉署在其掌管下，只會配合政府及中央的政治利益和需要行動，淪為政治工具。[13]

打爛相機係咪想消滅d咩証據？咁係咪防礙司法公正？

係咪淨係認得tvb?

死黑警屌你老母仆街，你地冚家落無間地獄啦屌你老母

幾時打下tvb

打爛部攝影機 係威既

報銷 唔係部機壞左咁解咩

01都打做乜事

咁要申訴專員公署，整個行動組出黎

毅進狗識撚政治咩

見人就打

紅底

法新社都係冇咗相機
係唔係影咗啲對狗不利既野

次次都係01俾人打

支那01都扑

我冇野講

紅底01都中招

TVB 有金腰帶

仲淨一個tvb

下次唔該d狗要打就打tvb

push

teamkill左

驢：我對記者係最客氣，最有禮貌嘅

抵能死啦，最好永久殘廢

奶呀，繼續奶呀

偷完打爛再扔返出黎？

Tvb是但影幾下，就收工lu

做乜打自己人

仲有大公文匯

tvb唔係自閹左咩？遮左自己電視台個logo

幾時到CCTVB

而家癲到自己人都打 就知啲狗有幾癲

申訢最大粒個位申訴專員警察出身，唔好再對制度有期望

2011年8月12日，趙慧賢獲委任為警務處助理處長（支援）[9][10]，成為香港警察歷史上最年青警務處助理處長[11]（至2013年紀錄被劉賜蕙打破。）；期間於2013年8月至2014年8月擔任水警總區指揮官。於2013年11月13至15日在香港舉行的第13屆粵港澳女警官座談交流活動，香港代表團由趙慧賢率領[12]。2013年12月23日，警務處確認將會委任趙慧賢為警務處高級助理處長[13]。2014年2月26日，水警總區假警官會所舉行2014粵港澳海上執法部門周年聯絡聚會，由行動處處長黃志雄和水警總區指揮官趙慧賢主持[14]。3月3至5日，德國聯邦警察局長率領代表團訪問香港警務處，行程中先行到訪水警總部與水警總區指揮官趙慧賢會面，以訪問增強雙方的策略性夥伴關係，及加強兩地的警務交流和合作[15]。5月18日，趙慧賢率領11名人員到訪廣東公安邊防總隊珠海邊防支隊，就加強兩地的警務合作構想進行了討論和磋商，就共同打擊偷渡、走私、垂釣及拖網船隻管理等事務舉行座談交流[16]。9月19日，趙慧賢獲委任為警務處高級助理處長[17]，擔任監管處處長；成為香港警察歷史上最高職級的女性警務人員[18][19][20]。2016年3月，趙慧賢調任人事及訓練處處長。2017年7月，趙慧賢進一步擢升為香港警務處歷來首位女性副處長[21]。

2019年2月22日，政府宣布委任趙慧賢擔任申訴專員，接替卸任的劉燕卿，同年4月生效。至於警務處副處長(管理)任期將於2019年3月3日完結。

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

好撚威啊毅進仔

自己人都打 豬隊友。

01都打得咁狠

大公好似都畀人打

習總檔嘢都打

快D打埋東方大公

新界北警區為左打贏西九總區旺角黑夜
要再暴力d 日光日白連記者都不放過

其實香港01前線多黃絲，7.7旺角嗰晚香港01啲人都主動要求警犬出示委任證，仲有勁大聲咁講

team kill

問于品海俾湯藥費囉，幫01消毒消得咁過癮

我都記得大公俾人打

不要再叫黑警。是魔警！

應該一早大嗌自己人

究竟會唔會connect 到香港01

紅底01都出聲

如果hk01今次唔攬自己伙記
自己伙記就會劈炮唔撈
最後hk01就冇新聞可以播
但自己又紅底
想知最後點拆

下次唔可以再縮

地圖炮

申訴專員 趙慧賢 都係警察

是但啦，記者係黑警眼中都係垃圾黎

班狗已經癲撚哂

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

仆街政府，所有監察權都失效

果個仲唔係黃絲狗~

前線記者多數幫我地
大家唔好咁黑心

香港01 好似仲未冇報出來

等一切落幕 拉撚曬你地班狗

係黃絲就更加應該反省自己keep住喺度幫01抆屎、營造假中立形象，咁嘅行為啱唔啱

01記者都係抵打,話法新社條女唔係比狗打,係其他人拉跌

的而且確係,
深紅深藍都係班高層

有冇片?

下次打tvb唔該

做紅底比自己人打

往死裡打

又打自已人

有冇人發現次次都係01記者奶野

記者算好啦先打十多下
示威者應該打數十下

老廉收撚左皮好耐啦

Tvb都唔喺前面

條女婆好嘈

抵撚柒死hk01妓者

鐘意打咪打 都冇野可以治到佢地

現在根本是一個鬥少犯錯的遊戲，絕不是鬥出色的遊戲； 警隊越係濫權，民意越是趨向我們這邊

得國際民心 得香港天下

幾時到tvb 記者

希望下次到 大公文匯同 CCTVB 班狗

班狗見人就打 理撚得你邊個

下次試下嗌 01 或者 大公報 或者 tvb
可能會好d

佢引述返條女講啵，連登炒車？

前線有多都好幫示威者手 有咩事都有份擋住 最後篇文點出控制唔到 大家唔好咁黑心啦

你係咪痴線架 自己人都打

前線記者現場好幫手
唔同cctvb

希望外國快D做野

紅底01記者真係可憐唔落

咁黑警都係冇腦姐，俾人洗腦去亂打人，點計都仲無辜過明知老細係對家都幫佢賣命幫佢消毒啦

好想睇tvb記者

推
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

01無報導 好忠心

警犬唔識字無睇新聞

紅底丫拿？

執法監察都係自己人
警察半個軍政府黎嫁喇
唔好再信任政府制度可以有公義

支那01 打得好

Source?

大陸咁

TVB 企係幾百米外作新聞就得 點會畀人扑

唉, 希望佢地自己可以聯合對抗 或者 轉工算啦

嗌記者，狗唔識聽嫁，要嗌自己友先得

Tk

01抵啦

d警察真係痴能線

好奇問 係咪班白衫過檔？好地地做乜過檔icac

同個記者講

冇犯法 警察點會打你

你係咪身有屎？

幾時到tvb記者

應該 去左 坐火車上深圳 放機了

小心下次打錯最小氣果一份

咁有心咪成班過檔去立場，唔好再幫01省招牌囉
都話佢一日控制唔到啲片同相會點用、點樣present，佢幾有心都冇用

有無方法搬tvb上前線

打 HK01
紅底又點呀
打撚死晒你地 , 咪又死死氣話我地做得啱
驚閪呀

屌

睇來林鄭好唔鍾意記者問問題問到佢口啞啞

想點

岩，一定要將件事推出去

HK01推緊民粹主義⋯⋯

連自己友都打

警察亂咁打人都冇事，香港法律果然係笑話

《香港01》聯絡到該名女記者，她稱自己無大礙。至於她遺失的相機，據悉其後也已經尋回。
冇講點做成

01奶共唔夠落力想食兩家茶禮抵打

Pish

記者好慘

發夢之前見到01記者無開咪個時有一齊叫口號

立場請緊人，就係睇下佢哋覺得01呢啲閉住良心搵嘅錢好無賺喇
咁都賺得落嘅其實直接去做伙記打示威者好過啦

是但啦呢間嘢本身都紅底

幾時打埋文匯大公記者

恥與為伍

推到有片

共產01都比人打
上網抄文丫拿 垃圾

依家佢地剩係唔打TVB架咋
大公文匯都收皮 好陰公
仲快過班狗攸CONDOM仔

我開始覺得毅進唔係幫政府，係真心想獨立自組軍政府

繼承咗明報

年輕人 你太年輕了

唉，佢哋而家當市民沙包
又唔會有後果

做咩自己人打自己人

柒出國際，掂

香港01記者︰我自己跌倒，跌到斷骨，唔關警員事！

紅底01，抵呀
下個打tvb

一哥好錫記者朋友打只係愛嘅表現其中一種 大家唔好笑 係真心嘅

01都打 班狗

AFP 都夠膽打

紅底 HK01
瘋狗 見人就打

唔好再諗住靠香港內部可以解決
成個架構都已經比人控制住
一定要尋求外援，將消息傳出外國，逼外國介入，先係辦法

up

HK01 快D 屌自已記者衝擊 , 所以俾毅進打 , 合理

諗起當年無線中流彈嗰條友，而家咪又係繼續幫港共造新聞

有臨奠, 驚閪呀

HK01: 本台有記者不幸跌倒

唔算，好多記者幫我地擋好多嘢
紅底報=/=紅底記者

🙄打人無後果？
到底要包庇呢班垃圾幾耐？

會唔會有古天樂

武警

真 ， 相機都 爛

今晚班01人士有排反思 自己人都打

警察幾時打埋TVB

下 無法無天

01都有今日啦

大嗌大公報記者會唔會無事

佢地都唔識字

報應

01係留言者多深藍, 平時既報導都唔覺真係好藍.

乜春機制嚟架仆街

抵撚死啊 報應啊

哩句 =tvb前線 唔關事係袁志偉奶共=警察前線唔關事 係上頭一哥order

打錯自己人

係
示威者打 我

【緊急！針對警察濫權】建議８月４日搞全民監警大遊行！要成為長期議題！

各位巴打，睇吓有冇乜意見或文宣建議？

香港警察連紅媒都驚
驚比人掲發真相

01

失控喇

一哥表示：打者愛也

抵撚死啦你

公司可能俾佢請日病假 後日好準時返工

睇下01啲文先出聲啦

Tvb同警狗前線好明顯係垃圾
但01真係識幾個記者，係好正路好香港人

紅底啊嗱
抵撚死啊

唔理記者係咩傳媒，紅唔紅底
記者都打正仆街 捍衛新聞自由

咪控制埋icac囉
巴打仲未睇劉細良段片？

廉記上層紅色架

HK01就 唔知點講啦

好大可能會

因為大家都中左毒

01近排影左好多黑警打人相同片

唔好比佢推左去Populism ....

邊條？不係條條睇哂

得返財政司 律政司 唔係警察出身
其他大部分都係
包括副局長果d

鬼識咩

你睇多幾篇
HK01 一路Agenda 都係民粹主義

01 幫唔落

01 係紅底, 但因為無可能有足夠藍底既人做, 所以請左好多黃底做野, 佢地以家八成既POST 其實偏黃, 唔似TVB全藍

利伸: 識人響01入面做, 佢地都企過前線

抵撚死幾時到cctvb

有冇list
我覺得可以攞出黎講下
話政府已經俾警狗壟斷

都話部隊化

乜柒都係警察出身

其實依啲係文宣同連儂牆好材料

好過寫咩黑警之類無內容純發洩

好多人都未知

01 裏面d人唔紅 係果d社評紅

唔好笑。打得01就打得蘋果立場

香港點解會變軍政府？詳細解說

內有詳細解說

好
仔
唔
當
差

當
差
正
仆
街

yes
其實係乜人都打無差別咁打

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

01有個女記者勁靚女

咪傻啦
絕對唔係無足夠藍底做

係佢哋嘅策略就係扮黃
但關鍵時間就藍

咁先可維持對淺黃淺藍依一大堆嘅影響力

幾時扑埋tvb記者？

當初助紂為虐，到政府同差佬惡到一個地步既時候，就連佢地都打埋
同一個道理都可以用喺民賤聯身上，繼續賣港吧，到有1日共産黨覺得佢地冇利用價值，佢地就死緊

真係天真。
我fb 有兩個做老廉既朋友，佢地仲深藍過廢老。

起碼打紅底我哋開心啲

我無野講

不能只有我看到

試記者底線？

01記者都係記者呀屌

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論係助選定只係幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

提供警隊六月至今所有濫權證據

外國記者都打？港共準備又柒出國際

乜又係你牙 88個正評既五毛

TK都咁狼死

香港01都郁，你真係冇差別襲記者

遲下啲建制派都出場示威，跟住俾克警打，到時真係三面受敵，俾人用完即棄

好心酸
777究竟係咪想黎一場真正既暴動?

打記者真係好仆街
幾時打cctvb啲記者呀

東方好似暫時無事

打狗都睇主人呀
01都打
其實班狗平時有無睇報紙架

Hk01自己友都打

一個貪污橫行既國家，你覺得老廉仲存在？

打完再幫黑警宣傳

karma is a bitch

支那01都打?
反了反了

老廉阿頭都係狗黎

其實我代唔佢哋答佢哋心中諗法，但作為其中一個前線記者，我自己觀察，差唔多九成前線記者其實係企係大家嗰邊。

收得黨錢預咗。

幾時到cctvb

放心HK01無安家費比你

hk01:在光復上水示威中毆打警察之本報記者已被即時解僱，我們嚴厲遣責有關暴力行為,支持警方果斷執法。
警察又贏

自己人都打

所以 以武會友

支那01無一個無辜

唔知今次狗仔嘅leader會點兜呢

紅底自己人都打

藍屍大公報都打啦出咩奇

tvb記者係邊

咪on9 01前線好撚黃

有冇片

黑警唔俾面紅底 😱

hk01 d 記者唔紅, 紅既係老闆者.

我一路有check 住佢地出d 新聞, 佢地確實係偏黃, 黃到係d comment 見到d 籃屍會屌. 係某d 大意題唔知係上頭收order 定點, 就個篇野會好似大公報咁.

即係話, 平時大部份都係7成似蘋果, 除左有人落order 先會有篇勁籃既.

tvb點會上到咁前線呀！佢地求其係大廈上面影幾個遠鏡,再 zoom幾個近嘅就收工啦。
是是旦旦

盧狗：我對記者好有禮貌嫁
轉頭對講下屬講：乜都唔好理同我亂棍打

尊敬所有前線記者

01記者比人打完 第二日仲要寫文幫警察， cheap過軍妓

香港人做記者都要搵命搏

果個咩症候群

陰公囉, 紅媒狗 被黑警打到殘廢 都要啞忍

克警越來越過份，可以點做？

擺明憎咗記者好耐依家攞嚟出氣...

做紅媒畀狗咬
你公司關心左你未？

轉工啦

就係知佢哋做乜先更仆街
黑警同cctvb擺明無形象可言
但佢哋擺啲「正氣」報導上01，即係幫呢間仆街嘢省返靚個招牌，然後01現形嘅時候可以愚弄到更多市民
有骨氣嘅時候唔去立場/其他網媒係要去01？

自從凌晨4點記招之後都冇見過盧狗係咪比鄧炳強捉左

法新社個個相機都唔見埋
實有d野

有片？？？

完全係無差別攻擊

有睇香港01同蘋果 香港01成日屌示威者暴力喎 又話社會要安定 不容分裂
612嗰排仲用類似既字眼放廣告 睇仼何新聞都見到香港01話不容分裂 反對暴力
啲報導懶係中立但係陰啲陰啲屌柒我地 睇唔岀偏黃

好多藍絲睇香港01 啲留言都係屌柒我地搞事撐警察 只係冇紅得咁岀面姐

[緊急!!!!!!!] 沙田同以後既運動都同我收皮 dllm

入泥屌柒我 歡迎挑戰

希望記者告返警隊

中國01都打？

即係紅la我理得偏紅偏黃定偏藍
結果就係一切

唔知HK01聽日會唔會譴責警方防礙新聞自由
不過，我睇佢會炒咗個記者多啲

source ??

啲「偏黃」新聞咪就係幫緊佢哋現形嘅時候冇俾人鬧得咁甘囉，屌
quote主咁都唔明

01梗係要打啦

香港01係紅媒毋庸置疑
賤到無倫添
但係前線記者被打係另外一件事
其實我覺得香港01前線嘅記者值得致敬
點講都好
警察打記者就係唔啱
報應應該報在老闆同總編身上

01自己人都打？

No係佢身邊做野即係同謀冇得分邊個打邊個

我呢個月為左睇下HK01 係乜野既報紙, 我係每日睇晒3份報紙, 蘋果, hk01 同東方. 後2份我係要黎睇下佢地立場.

你企後一步真係睇下佢地報導. 純以睇下佢地既立場黎睇. 上面寫個d 報導, 你除左係蘋果同明報會見到之外, 無第3間.

仲以為係和理非講野

紅底都出事

做警察好地地會做老廉？

做戲既野真啲好 請個新仔去頂就岩

我想強調既係, 我唔係話hk01 唔係紅底. 我只係講, 佢地既記者, 好多都係黃.

hk01 : 屌你自己友都打，你教我今次點寫

【撐警大行動】

最容氣？

老廉食屎la垃圾部門浪費納稅人錢
改革第一個cut走老廉

黑警真係無撚恥，以為自己大叫係佢救人跳橋就係真，係咪呃撚埋自己

source？

而家啲黑警真係痴撚左線

打記者係啲第三世界極權國家先會做

香港一個國際城市有班咁嘅所謂紀律部隊真係咩面都冇哂

我觀察到既都係咁.

平時好地地, 偶然會見到勁藍既社評.

睇返630班藍絲咪又係失哂控警察支笛都唔聽，根本呢2班人都好似未進化咁，真係我屋企隻狗都有理性過佢地

其實01暫時紅唔曬，大部份都係幫示威者

但由於報社係紅底，閱讀報章時都要小心

以後見到hk01出post咪留言問下佢個比差人打嘅伙記好返未囉

法新社

天理循環

滲埋咁多私貨、大是大非例必現形咗幾年
都有咁多人袒護佢哋，你話班「偏黃」良心記者洗地洗得幾犀利

大把警察前線都係正路香港人啊

好人好者點會比人打

HK01 都打

屌仔老母死警犬

係其他報紙太紅 明明只係中立既報導都變黃
報導本應引述唔同人既說話
最後嗰報導係偏黃 但係前一日佢地前線記者先被警察打完黎
當佢地唔係引述事情 有自己評論時就會好強調要和平 唔容許社會分裂 然後留言就會成班人屌柒我地

我每日都有睇 睇左半年
我會睇係佢有時報導算中立 有時少紅
好多中年/老年睇 想知班人接收咩資訊

抵！

人地專登咁做
唔係搞到大公報咁邊d淺黄，淺藍既人睇
扮中立呢d先係最毒

【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

我意思係, 而家係應該睇幾份報紙, 睇人立場, 睇其他唔係蘋果既報紙點講. 知己知披.

竟然無打斷佢隻手

咪同而家搞假藍絲fb咁
平時玩膠吸引更多藍絲關注，到左關鍵時刻先帶佢地風向

睇吓呢招得唔得？

向法庭申請禁令，禁止警察施暴

FACT CHECK左未?
我眼窄未見01報既?

唔係有好多人有獨立思考
就算連登都有時三毛帶到風向過千正評撞晒車
何况係普羅大眾
呃到班淺黄分化内鬥已經仆得街

Push

[外國勢力] 請起到班死癲狗底嘅巴絲入一入黎

痴撚線架香港警察

算唔算報應?

希望法新社記者會講返影左啲咩
01就唔期望嫁啦

香港01
繼續做牆頭草

共狗追打共狗
咩事

喪失理智，自己友都打

我係嚴重recommend 清楚自己立場既人, 而個腦係明白咩叫critical thinking 的話, 除左蘋果之外, 睇埋hk01 同東方.

個用途係補完番建制個邊既料. 你要首先要明敵方點諗, 你先可以搵到有效方法黎counter.

01唔係自己人咩？

講撚左大部分01記者都係黃底 前線幫我地咁多 重要比你地咁屌？

你覺得班狗會理你紅定唔紅咩 見人就咬嫁啦
仲會用個閪腦停一秒諗 01紅 唔打 法新 外國媒體 打

仆街閪警

全部藍絲就岩哂你 下次唔好叫記者幫你擋

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

根本就想打記者。

紅底都比9打 姐係點呀 好亂呀媽呀

一哥：我地最撚尊重記者架啦

都唔知上面拗乜總之而家有蘋果同立場睇 都唔洗睇你支那01啦
btw,抵打

佢冇無線 大公 文匯 果種官媒立場
但唔算最反映事實同中立
算係淺藍 捉到大部份中立派心理

基本上冇一間夠港台鬥
一邊播共產黨洗腦劇
一邊做頭條新聞
全港邊有一家可以唔計商業利益又兩邊開哂

01唔報,灰撚咗未

fact check

01 立場其實算係咁

無玩啦 rthk畀政府就陰乾
係班記者編輯夠硬淨

咁個個過曬去係咪容納到咁多人先，01係好pay嘅，有咁上下年紀嘅都要養家㗎？係咪靠有心就可以生存
依家前線個班冇幫到手？有受過幫助嘅話就知有佢地係好有用，我覺得係你可以唔認同，但唔好咁黑心

趁仲有機會 快啲轉軑
我地陣營歡迎你

01 有幾撚紅呀睇過 中資就一撚定紅架？

因住手骨爆

仲老廉
湯顯明單野之後icac都名存實亡啦

打得好呀 個個都打

lm

依家真係記你老母咁打洛去

要成立新既機關先有可能有返監管作用 icac明存實亡啦

所以你衝不衝也被打了

推 死警犬

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女

支那01幾時到tvb

前線警狗無一隻無辜
但記者好多時係搶閘出到新聞幫手足

好多都係合約制有關？

一陣同你報仇

相機報廢，都仲有記憶卡

hk01 已經覆左冇呢件事，炒曬車

冇呢件事又出呢篇野

幾時到tvb 記者被警察扑到不能移動 ?

估係收咗安家費 咪靜音囉

利申：01記者 唔係返港聞...

因為記者呢行窄 人工又低
都冇乜邊間好做
除左蘋果 其實間間都有少少中資
返呢份工前都諗左好耐...

覺得響01度篩咁一d奶共野（盡做啦）
或者用返黃絲角度 去寫報道
影下克警d衰野
始終01響FB滲透率都ok的

不過 有時上頭指示 要寫奶共報道
其實我會好嬲 叫佢唔好落我名

點解連登越來越多盲毛，越來越多老作。求其打段字，個個乜春都唔理就當係真。哇唔睇唔知成十幾版！我

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！
沙田起點係大圍站B出口！
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

香港01呀嘛，佢話無但叫人點信呀，就算真係無都唔信啦
中共話自己陽光司法，你信唔信呀？歸根究底就係唔信你
唔知俾幾多安家費

01都唔會鬧gala
tvb係77旺角比狗推都係照維穩